連登有冇有良心既港鐵員工？

經HKG+註冊既帳號唔會留低個人資料

希望有良心既人可以講吓咩事

見到呢個post麻煩推到有人良心發現

講吓咩事

要爆都比報紙佬賺錢啦

你又啱喎